[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5980)

2

Slow

又是你

又中

慢

fast

又係你

又搶唔撚到

中風算

快

樓下代我輸

屌咁都搶唔撚到

今日連贏4場

試埋最後一注

整返個改過自新區啦

試下唔好

信你 買狼隊

係 所以2.5s屈福特輸咗

多謝巴打

心水分享區

Feel到佢有心認錯
佢都係玩個150,200 要嘔2舊都唔算小

今次無心機搶

有幾多人買狼隊

反彈啦屌
藍絲輸到冚家剷

收幾錢做pr

又得

Agger

又同左路啦

真

要買對家了 連登大船都係會沉

仆街

有()係咩意思

MG呢

支持你

心0

開個新post就清靜哂

基達菲主勝

狼隊應該要反底呀？

動物學黎講 白蟻勁定狼勁

有輸飛睇未

上水未阿 留名留得咁撚快

蟻多摟死狼

我覺得如果2位巴打接受就由佢
不過當然留返比佢哋自己搞

閪窿入邊啲字

撚狗

我唔jer佢了

出水未

白蟻 雜食性

狼啦

見字輸錢

佢唔會上水啦
佢上親黎都係乞錢/假派

Yes sir

同路

聽聞半客派錢波

蟻多嬲死象

真係同路

我不是牠

狼隊

等牠好久了

又5雞

白蟻好似食木

狼隊又大船
大家注意

狼半和x基達0.5b

西甲半場0.5/1大有1.95

好

白蟻咁細隻 狼唔食

羊巴 6 倍唔敢跟

中了唔心靈了

黃絲大船 狼隊

有冇人要04對家

蟻多嬲死狼

白蟻盤❗️

基達菲哩隊波究竟咩構造，場場都角細

岩岩上船

狼當葡萄牙咁買啦，件衫似到

我小注左

無視賠率跟
要中點都會中
要唔中1.02都係唔中

基達飛半大

西乙刷得咁快

仆街原來冇即場角

買2.5咪得 變通下啦

啱啱買咗錫菲聯嗰啲唔差在買埋史浩克04喇

想買埋哈化 諗諗下隻狼都係算

空中水人可唔可以教我整假飛
想威下當買50k

狼角大？

我幫你 買5蚊都得

2.5又覺得唔夠高水 啲人係咁

想知佢派未 派咗咪可以威落去

呢啲應該由你話我地知

1.5

狼隊差阿朗就係葡萄牙 連波衫都咁似

提子國家隊波衫

宜家好撚多波，有即場但無即場角，英超夠膽死都試過係咁，其實係咪武肺搞到人手短缺

謝了 有無埋靈活玩

白蟻

都唔低水架

狼件衫成件葡萄牙一鳩樣

甲府風林巴
上盤師巴

藍若飛

以上三位TG

任你玩

屌你個閪我真係兩場買哂

到底蟻大船定狼大船

正常9.5 大
但今日太多角細

屌唔洗啦 知你臨尾爆角 個100你留返啦

做咩？

派條撚咩

派咗未？

搵你揸趴

Lm

send gay gif俾你開心下

04點解可以廢成咁。上年又唔降班嗰下神奇

道歉，派番100俾你原諒me

想要

寧願追垃圾隊對家都唔好博佢反底

幫你報国安

咁我代你捐去612

想問下白卡佬十三仲係唔係度 有啲掛住佢

問g蛇 牠大把 有埋牠自己的gay gif

捐埋

基達菲 入球未

記得你臨尾都係打個和？

佢好人黎

對唔住，原諒me

贏$50

是佢去咗邊

想要你同牠個啲

手足們都好好 祝大家贏多啲

基達菲邊識入波客隊仲入得多過佢

其實未知咩事

我不是gay

好波

健身post見到佢

你話 好 就得，快

牠是

佢少咗出現，不過係好手腳嚟

今年走左啲人 同埋內部出現好多問題

狼1c

屌 改過個名
新一年唔好咁執著下盤半大

上季下半季好似輸足咁滯

差上盤師

2222222222

練大隻打死人

3連

羊巴#幾出？

3333333333

唔使喇

點上角 一嚟就3連

8min3c
90Min?c

4

即係唔原諒？針

3c

哭𠹌咗

加泰禁屌

角大 輕鬆3連

你愛隊加泰

唔係 不過唔使派喇

個陣時內部已經出現問題
無錢出糧 財困呀麻

上盤唔會咁小氣啦

狼隊入波未

加泰快入

買11.5s狼先

咁我代3位捐去612，大家贏大錢

又愛隊

你贏左錢先捐都得

風紀

要入波先得架

小注布拉加客勝！

04到底會唔會反底贏盤呢

你好似岩先都有咒人

白10

屌

白goal

狼24

狼

白蟻1-0

手足們咁齊心 唔洗風紀了

狼係大船？

白禮頓

半客已死

狼狗

大船果然針
笑4

1:0

好，大船果然JUMP得

白禮

白蟻
蟻多嬲死狼

垃圾 輸比垃圾白

好彩有gun到

白❗️

知道狼係大船 即刻買左白fg

狼隊jump

係你個西八老媽

好似有d印象

考慮下捐比我，比隻狼咬撚左

跣低嗰吓

半狼jump

04都反底

追返粒俾我走盤好唔好先

白hoball

屌 唔好呀買左加泰

佢好似無買到呀 佢爭紮緊狼同另一隊，無揀狼

我都買左

白入波就角大架啦

狼隊手足，夠鐘回家吃屎喇

我都有

04唔係反底啊嘛

你買白？

屌你，我買撚左

見到個4連佬咁有信心

頭先無心情睇 原來asw要左狼...

我買白潛撚左水喇

連c

西乙-2c

asw呢期好似中好多喎

荷乙秒goal

有冇人比多次TWITTER狼隊條LINK？ THANKS

西乙角大走左寶

先10幾分鐘
哈化 半一咁深 9成開到啦

狼隊jm9

門巴出咗白？

呢場就針俾你睇

32分鐘8角... 西乙9.5大高水派錢又無買

狼隊快撚啲杯啦
04快半大
荷乙快半大
咪撚阻住我反底啦

心0咗

波琴✅
熱刺✅
門興✅
白禮頓
皇家馬德里

多謝三位巴打

大家贏大錢，除咗空中冰人條傻西

皇馬同路了

頂住就可以了

邊條傻西 瞓咗無睇

門巴

係唔係九哥講緊波？佢買左咩？

角大

1-1

嘩 狼都半大

印象中你頭先插多把刀落我度

追返上個post

狼1:1

11

快半客!

半大

輕鬆

個頭鎚靚到

我狼！

白蟻成個2020英超主場淨係贏過一場阿妓

1:1

屌你老母狼買撚左fg

狼goal nice

狼呀

派錢 但條件要人咒兩個巴打輸錢同鬥惡毒，最毒就派多啲

keep住半和
基快入一球

狼狗 好球！

白禮次次一入波先就龜

屌 高水半大

是

上場我納報牛了

巴打

04
荷乙半大未啊屌
無時間啦

cls 狼隊

話時話 真數據派又去咗邊？

佢心水係和
同馬會同路

腦公巴？

上輪英超細到乜咁
今輪下下兩三粒

仲要假派 假飛呃手腳

9.5 10.5 11.5 12.5 b 都有貨
今鋪肥仔水

瑪xxx

Nice

打假賺夠

狼！
布拉加！
西布！
切2！

係 無上水啦？

走左好耐了

好似比人jer 走咗

屌，個TWITTER個主播買左狼隊，佢買左都開對家

同頭g發生口角跟住就走左

都唔算口角
投井撚左幾句啫

04反底 針

想知有冇人派過錢俾牛油果？

我上次捐完612即贏錢

白4.5大

西甲3.5快開

咁投井又真係冇講錯...數據派賴人燈佢又真係講唔通

你啱啱唔係話買咗白禮

英超半大日

細爆同我贏撚咗04佢 唔係既話你冇資格返黎我廠了

FS巴派過幾千

笑死

布拉加+1
半全大

下認真咩

之前係咪佢仲問fs 巴比錢佢？

屌你04快啲俾人入半大啦 頂撚鳩
都輸架啦

白禮頓次次入完波就龜
一失波就變返全攻,但入唔到

Hi

半大同路 串埋兩場荷乙半大 希望中

佢呢個數據派都好過要收錢個個excel佬

對唔住頭先兩位手足 我無睇前文後理就屌左鬼 懶過癮

狼拖到下半場入多粒ok？

一千又話幾千 你吹水都唔好吹咁大啦
咩都唔知就咪9up

乜撚嘢倒掛

誠意？派左612未？

倒掛咁型

-1c

1點後全角大

fs巴派錢條友留名 之後fs巴唔識得佢屌左佢一句
跟住啲人認得佢唔係cd rom 就派左佢

你收皮啦 下個就追擊你

冇上黎一陣又講我壞話

佢咪囉

呢到大撚把職乞啦 係要jer住我

布拉加上一場個態唔錯

中間佬又重鎚狼半大

Sorry sis

你好似之後私下想乞多2000喎

你之前唔係好撚串嫁咩

屌你老母假派狗 死全家啦仆街

屎浩克半場一球都無去4啦！

之前又唔係未試過 黎囉

哈化入！

係街食緊煙

狼盤

宣戰 夠唔夠佢打嫁

白入多球啦 想訓

基達入一球撚下我先啦

收到

04反底 2021奇蹟年

咁寂寞？

西甲好撚悶

下場先反啦

去死啦煙剷

閪甲

派未傻仔

你係咪傻撚左吖？唔好9up啦
二千？我想乞二千萬添啊

仲有人睇西甲架咩

同意

2021啦 仲睇西甲

得個款 一陣就失波啦04

早晨

生活逼人 要抖下氣

死乞兒 無錢賭就收皮啦

是鳩但啦 快啲2球

大佬

葡超半大

嘩 你都幾等錢洗 jer足我兩個post叫我派
喂 師兄 你等嗰100洗咪出聲囉
俾個馬會戶口我 我入俾你

#Fantome tg

西乙都半大
西甲

馬會開啲西乙出嚟害人

食煙先係成年人

戒煙未

你講大話 20歲仲有處女？

糖仔

一日食得1支

On9仔 叫你派就係等錢洗？冇諗過你會派阿傻鳩 想jer下你炸
洗唔洗我派番你？

狼隊加油

原來傻仔黎

會陽痿

04踢踢下好似自動變弱智咁款，笑死

訓左陣晏左派 人都唔見埋

做唔撚出就咪撚講話派啦屌你老母
依家係等唔等錢洗嘅問題咩

私下問我乞 派你二千啦

Iqos啦 食完返唔到轉頭
隻手同個身無味

我女仔驚咩

弱智俾人入未

終於出現

啲純味煙好難食

得架啦 jer到咁行 派左一兩百俾你收吓嗲啦
又cap圖又剩咁 jer足兩個post 都唔知你做乜

2年前有食 買彈好撚煩

你條仔聞到都會陽痿

又關你事 我未做唔撚得架？

荷乙半大未

想你做人唔好咁肉酸 唔係你老母在天之靈都唔會安息

你呢到乞我 我派你四千

最後個2口真係難食既 不過無味真心正

秒糕撚半大

咁夜又準備大戰

咁你陽痿未

都真 不過頂唔順隻手好撚臭

我狼

我轉左食萬事發7號 無萬寶路咁臭

04俾人04未屌

1-2

基達菲快入波

條友送完角仲og埋

狼！！！！！

狼狗！

多謝佢

笑死人咩 死職乞基層

閪甲點叫入4球

白禮頓
基達菲

入波，快

邊夠你肉酸吖大佬？你老母死左 連一兩百都唔留俾你
要你係波po cap曬圖jer足兩個po乞人派

而家又要人乞番你？100都假派扮咩會派阿傻鳩

萬寶路D味真係好勁

所以我次次都淨係夜晚先食之後沖涼

講就要做架啦 未做/唔做人地咪提你囉on9
仲話人哋jer你 你腦囟都未生埋唔撚好學人賭錢啦

我狼傳說！！

.....半和啞左

屌咁撚樣入

又50k

哈仔1:0

04正氣到

屌你老母呀 送角又送波

個白禮個33號，好似收哂錢咁

老實講我jer你就冇撚諗住要你派啦我 你個腦係咪乞撚壞左

狼goallll

白禮頓next goal?

點解唔下半場先入
31倍主-客

加泰入未

西甲半和幫到你

我係04fans啊hi

細爆！！！！！

荷乙 04 一日未半大我一直屌

低調

冇買..

半大5倍幾全格

華拉！！！！！

基

乞都唔夠仲要私下乞幾時輸死私下問我乞 我派你啦

基達菲我諗初盤開1.5 都唔會有人買大

可以慳返

真係笑左 我老豆一個月俾零用都多過你成個月份糧
不過算啦 我都廢事同你講

再嗌，快

係咁嫁 之前話約黑單出黎打過 笑到仆街

on9仔og

送角又og 睇到呆左

其實我咁耐都諗唔明 乞錢屌番人轉頭係咩心態 發窮惡？

加泰jump

dllm加泰串狼隊 針

唔識贏就係唔識贏

快手入多3粒

華拉入左
白禮可唔可以試下半和

白神跡半和k?...

見到你啲傻撚嬲 都幾撚開心

荷b 半大！！

屌你04 差你啊屌你老母

買撚左基仆街

西甲場場一入波就VAR

華拉炸?

咁點解你為咗乞人$500要咒人咁無品

西甲3.5b!!!!!!

無

黑單咁廢我一拳踢死佢啦

笑到仆街 講出黎唔覺7嫁？

我基串狼 jump

華生

幾多

我

見到你拎埋老豆出黎講我仲撚開心阿

提你老母臭閪咩 佢咩態度吖
提係要屌撚住你老母提架？
你老細叫你做野 咪係屌撚住你老母叫你做架？

基達菲0.5/1半大

好老尷

西甲半場1:1 得唔得

幫你老豆老母執骨啦 裙腳仔

又真喎

事後派？

難D 下半場應該有

一齊針

3:1啱啱好

🥑又搞事

想比你打

唔洗啦 你自己都冇錢輸

咁你又私下同fs巴話輸晒求派咁肉酸

呢條飛中嘅話就真係要派我了

老豆比你個啲係咪遺產黎

基達菲我屌你老母

好撚正呀你哋

無時間啦 04 出絕招自爆輸多粒啦！

岩啊 佢咪係乞錢仲要cap圖jer我兩個post屌我
完全唔撚明咩心態

唔好啦 驚你入icu

我問你派未 你又唔理我 跟住又留名屌鳩人乞人派 你真係唔肉酸？

你發雞盲定你老豆個春袋壓着你對眼？
佢問你派未喎傻閪

基達

狼狗半和未....

有冇白禮頓手足圍下爐

西甲12M未

7x120

呢個我做得唔岩

04啲波真係超正氣，不枉場場追你

執骨錢

你自己追番post啦 問你派未叫屌你？

唉做埋，大家開心

你老豆死左無救你？

唔洗同你講啦 之前我係到嘈 啲人都知我咩料啦

中咗有幾多？

7x120 係點計

半主PLS

哈化半場入多粒啦

你咩料

佢係問你係咪事後派 唔係叫你事後派

你老豆死左無教你？

牛油瓜又搶口 放佐敦家傑出嚟未

半3全3
半1全1就好笑

咩料？

西甲快D 12m啦

你咩料？

今日啲人咁惹火既

好過你啦 老豆老母棺材本都輸撚埋
因住幫佢地火葬啲錢都攞去賭吖

痴線
中哂都唔方多錢
本大利少 完美演繹

而家知你咩料了 輸哂老豆啲錢就乞既人 跟住又要扮有料想派人
真係唔敢惹你

基 同 狼贏盤 101100

岩岩計左全中有15134.7

lm

追對家？

支持

中

🥑真係好撚q

k

ok

04快啦

我了

抽中我，直接捐

狼！

你執骨先啦 你理撚得我

鐵巴好心有好報

型到出汁 呢type岩你

dllm基達菲

屈到

我狼12m

我頭先有講白4.5大

基3.5大係羊巴出，大家都知，只係我買嗰陣冇呢個盤啫

你On9？自己睇下你咩態度先啦
仲有你唔好咩都唔知就9up啦

高腳七幾時斷腳仆街死

有

唔該白蟻2:2啦

又係呀burn

12m！

12m

條柒頭又送12m？

燒仔係咪臥底黎

葡超快半大

1-3

半和噴血

士砵亭個場快手入兩球

鐵巴真係好人 祝贏

33 號仔 屌你老母呀？

1:3

如果有機派

我會對一對風紀list

我9up定你精神錯亂阿

換人查下白禮個中堅啦屌你老母 又送角又烏龍又送12m

基達菲可以收皮

cls 白個後防一條友送三球比狼隊

你心地咁樣點得，罰你捐612

狼隊可以GEL頭了

白禮個33號收左幾多錢

04

嬲到on9 屌佢老母

嘩屌，白禮有25仔

叫糊！

中埋訓教

基達菲比半格我得唔得？

佢反杯一世球迷

基逹菲反cup信念區

事後派系 事後派錢
你今日做乜

你弱智架？我閪唔知佢問咩？
你老母生少左個腦俾你定係你輸撚到個腦縮埋一嚿？

半和慘死....
針

牛仔幾時搵人做野 好把炮

No la唔鐘意白卡佬

今日係咪淨係買左兩注

貪心串鳩左基達菲 我屌

德甲半大又4

西甲半大等我收個錢先啦

支持支持

約佢地打黎打過未？個個都知你好有料

狼隊勁到

派未

中間佬又怒撿50k狼盤

我係教練即換33號走

屌原來完左半場

gchi

我都唔想架

高腳七我屌撚臭你

梳

原來係滴露巴

係呀 唔會場場買啦 實死

個高佬入更衣室怕唔怕俾自己人打

慘死

咁乜叫乜撚野態度？
你老母同你亂倫對你好 代表個個要對你好態度？

贏3:1ok?

半場1:3 幾多倍

3串1咁搏

吊佢係球場門口纖悔啦

單頭啦！

講到自己咁有錢 又為咗乞錢咁樣咒人 仲要話自己唔想㗎

咩係牛仔？

100倍

原來你改咗名

100

恭仔真係好核突
擠葉子娓d奶沖咖啡

同全黑蛇同路真係好安心

習大大呢排咁撚好火

Burn 收左幾錢

成日睇唔到全黑蛇d水

派未=屌你老母？
派未
派未

不了 呢排修心養性

葡超又呃錢

點解半大嘅路咁難行！

羊巴出左狼大波？

有出過咩

出左狼

留心啲！！

葡半大已死

冇

病好又分手

想知你咩料

牛仔 今日打爆新郎㗎車單野係咪你做

基達3.5b

掛住同條女玩無買到狼 唉屌

出唔到野

快手入兩球

上黎屌下白卡佬發洩下都好

屌佢老母 呢啲廢鬥廢就半4 球 惡賭到

dllm 食角

你派左612未？

有女玩仲想點

應該唔關我事

好掛住佢

氹番佢

I know that feel
贏多啲錢忘記佢啦

廢鬥廢又入球show

買10.5s 練下心

BURN出唔出到更衣室?

佢話我唔珍惜佢 但又話我係120分男友

白禮一個高佬 搞到角大收皮

33號件契弟快d 去4
迫害半和

馬體會全隊空難死 你派左612未？

繼續互屌未 好撚好笑

2021齊贏

馬體會全隊空難死 你派左612未？肯覆下我未

唔止2021啦 長長99

dllm 買親角大都比球變食

點派

喂 話我jer左你2個post 咁你派未

咁撚高死去打籃球啦

其實全黑蛇個會員名叫咩
可能眼花miss左

自己google下

想食花生 咪我屌你老母囉 好簡單姐

六角形

沙奈朵

派都唔派你啦碌柒
滴露巴留tg 聽日番工派你200

改左名了

六角形係master g 分身 可否不要玩cd rom

講到咁撚有錢原來仲要返工

老豆啲遺產？

屌 我記錯 梳

中間蛇

基達菲屌你老母

幫老豆含撚

傻閪 我老豆有錢 我唔想問佢攞錢唔得？
你唔撚好用你啲窮人思維套落我到啦
李嘉誠咁撚有錢咪又係捱緊
抵你俾女飛 蠢撚到冇人用

葡超我屌你老母

花蛇

2021年 針撚哂

奶春袋

新一年 唔好屌老母得唔得先

搞咁撚耐咪又係派 咁有骨氣就咪撚派啦

你邊撚個？同你個傻閪講嘢咩？

傻閪 覆撚左我上面個留言先
以為你有腦 點知眼都冇

下半提子擦多8隻先好收工

我洗撚你派咩

連輸4場

狼10.5s 要唔要得過

笑04 牛點解可以7到咁

你派我都唔撚要啦 你老豆啲錢俾你咁樣亂鳩咁fing

我答你咩 玩埋啲我侄仔都唔玩嘅野
咁撚幼稚 你條女唔早啲飛你係佢唔著

點搞你地比🥑屌打

佢老豆堅勁

原來你係滴露巴

我都係

佢肯派就算啦 不過係柒左啲

搬埋幻想出嚟既有錢老豆出嚟點夠佢玩

我奴盤係咪唯一出路

唔好入新界 九龍 佢好惡

🥑老豆係奇異果？

賽前10.5大2.19
半場6個10.5大開1.68

奇異果博士

賭球on9 吵交=

我老豆多錢 你吹撚漲啊？
唔撚抵得咪許個2021願望
下世投個好胎囉

住新界 點算

有冇假波睇下？

你唔撚係答我quote鳩我？
屌你老母臭閪 原來係on9白內障傻閪嚟
Block7你好過

直頭唔出門口 個個都知佢咩料

再ff勁過佢

好彩我係離島

你唔信你嘅事

基達3：1ok?

離島區

吹你唔漲 有個咁既弱智仔 遲早中風死

實冇死啦

抵你條女飛你啦 講野1999 十足你死鬼老豆

講左咁耐 到底有幾有錢
算啦 一句你唔信就算就ok

唔會夠你有錢嫁啦

搵定屋搬

咪撚入我地頭 我打撚死你呀

滴路型撚到

大家比多場我 就訓

又笑窮人

唔係遲早啦 佢老豆屍骨未寒個啲遺產嚟

有錢但都要乞

識買就一定買阿仙奴ge

空中水手派咗未？

西甲開大跪求

你老豆有你咁嘅仔死撚左佢好過啦
嗰一兩百cap圖jer人兩個post

仲信呀狗

Sor 我只係想撚你班傻閪

個乜鳩牛油果唔係開左個化寶香爐到分享喜悅咩
做乜衝出黎柒，想夾硬派畀人但畀人拒絕，笑撚死

#769
#771

白禮頓
基達菲

基達華拉快入

想問知唔知全黑蛇去左邊 驚佢被自殺

近排掂？

連贏兩場盤啦世侄

又12m

白禮12m

你唔係買1.5大咩

真係好撚型

咁照計番你老豆都應該死撚左佢好過
派一百都要過2個post都要扮睇唔到

唔白禮追和

閪鬥閪入球show 記住了

nba

狼頂住

點撚樣賭呀

cls

角大有返D希望...

咁你講阿嘛 搞咁多野

白禮有冇得4:3

基反cup未

12m足球？

好似戒咗賭 轉咗行渣的士

真係唔識字喎你條撚樣
我老豆應該開心 一兩百撚到你做傻仔
Jer人成粒鐘都黎

買左狼狗補唔帶飛好

鋼鐵

唔掂 派我未

話咗捐錢係有用

葡超撚到

咩話仲未換Burn條柒頭？

教精你 老豆派錢10 1 100咁就波都唔洗嗌啦 仲好撚型添

補個和？

但係你串咗西甲半大...

仲有住單頭3.5

建議驗一驗眼

到底講到自己咁有錢上黎乞個100,200係咩玩法

場場都刷角...

唔係半大嚟

Jer你兩個post就叫成粒鐘？你個腦個邏輯真係壞撚左

係1.5全大

葡超奇j半大未

我知🥑老豆邊個了 佢好勁我識佢 想知再講

可能想撚派錢個個

Sor 見到1.5就以為係半大

西甲快

夠膽4:3

信者得救

我老豆好撚有錢 洗撚你派

睇錯

我係佢老豆

04半大

哈化！！！！

哈化20

下佢老豆係牛屎佬喎

正氣04

仲以為04可以2021反底

基達菲cup 未

04 得4分

時間都唔識睇 原來係個盲仔
慘囉 第時入殮房認自己老豆條屍都認唔到

屌你04下半場即俾人入撚半大

基達菲整多幾粒ok??

德甲魚腩

下 咁岩既 我老豆又係好撚柒有錢

屌 訓前睇到啲咁既片

基達菲快手啦

我竟然唔買04對家
就去買埋啲咩白禮頓

牛油老豆係大埔啲揸fit人

33號差d 又輸12m

04好似霉咗好耐

白禮頓
基達菲

基達華拉快入，一粒都好

買親d大波都半00賭西

33號快啲繼續出賣白禮喇

33號條垃圾差d 又送12

開個2.5大回回血先

屌你老母33號仔攻緊幫人解圍

睇少啲支那片 壞腦

白禮條友頂番個波出去

Burn真係好似收左錢咁

真係屌佢老母。頂出去

終於認咗

佢唔頂後面就空哂 佢老母

人獸交

笑死
當笑片咁睇

咁講你俾我撚左幾個鐘仲覆我既？唔洗問老豆拎錢賭波咩？定等緊人派

burn係咪全家有絕症等錢醫病

痴柒線

33號又黎cls

全波po都知我咩料啦

33號轉打前峰成就好比c朗

假到出哂面 踢埋呢場應該退休

睇你個傻閪仲要玩幾耐

又係33....

基達菲咁撚廢就咪學人轉盤啦

白禮頓個33號好鬼

33條柒頭空哂唔撚射

買親閪甲都閪 cls

屌佢老母 拎個波 拎到咁 痴撚線

佢老母好撚忙

又要33號條撚屌

就黎睇到爆血管 屌

其實第一球真係唔關佢事

33號為大家帶來歡笑

真愛

西甲比多粒

查奧爾撚到個33號傻左

屌你基達菲cup未啊

唔撚係佢條柒頭就唔會失後面個兩球啦

睇你個傻鳩仲要俾我撚幾耐

隻角佢送
點會唔關

d名改到亂哂

基達菲cup到派100

和都偷笑
垃圾到

好支持

爽？

0

又黎33

Ok

33號又輸罰球

33號拎埋yc

你邊位

33！

開完角都好多腳先入既

仲唔換走條撚樣

白禮頓
基達菲

基達華拉只求入多粒，快

04只係好過錫菲聯少少 降班啦

師兄講到3:3咁

Same

錫菲聯同04對家係咪長期派錢

攞埋RC就好笑

33號個仆街遲早紅埋送白禮頓最後一程

屌你地講33我以為係比數

佢避完個波比人睇定定咁出

BURN哥點解突然打到咁前
搞到我搞唔清楚到底係邊個後場

咁係白禮頓得益喎

我覺得係mg

係

50k 追黎推

真 嚇死我

基達菲不如入一球 比個希望先？

你係弱智定認知障礙

中 你都幾勁喎

基佬追和先再cup

本身打中堅而家左閘

Both

好人好者叫Burn

葡超大波玩完？

基達菲快撚d啦屌你老母

我話我，唔係你

屌佢老母前撚到 見到佢都驚

似係我撚你喎 邊個on99 cap圖jer足兩個po?

我都開始懷疑自己有少少

Feel到burn臨尾會入波

基達菲和波輸半俾我驗腦啦

又想烏龍？

burn 咁都交出界 好撚野

基達菲半一過關斷佢

og 下話

係咩最後又死死氣搵個人派？仲要人地唔撚受你一套

應該打後備

真入 成場波比佢搞彎哂

和波輸半咩

打人好啲

笑左 我派唔會因為你做嗰啲on9野
人地唔受你佢嘅事

買咗全場3.5大 哭𨶙咗

基達菲咁廢冇人買？

我平半買

本身以為佢會更衣室出唔到黎

你又衰走數？

咁撚型就唔好派到底阿嘛 做人咁冇原則既

死撚左佢啦屌

大波？2/2.5

比人打好d

狼換中堅出黎...比人禁屌，遲早失

西甲1.5都開唔到？

洗撚同佢地交代？嗰時門神同黑單都冇咁撚煩

我個仲要1.75

咁係咩阿？老豆錢多阿？定乞到有個本可以派阿

R B派錢？

我做啲咩又關你事嘅？我中意走數咪走囉
我中意2022先派唔得啊？

一開頭有 跟住轉半一

33號黎料喇

想俾你攞錢幫你老豆老母買尿片

白禮頓
基達菲

西甲有無12碼同烏龍？快

就係覺得似贏一球搏上盤

基達菲黎料啦

你早講會走數我就唔柒理你啦 又拎老豆出黎講呢樣果樣 扮撚哂野咁

入波未

係 都係搏下

西甲真係想佢入波都好撚難咁

史特加今年幾好 半一盤

33跑到勁撚前 一反擊對面大隻佬就空鳩哂

其實你是咪空中水人小號

你留番俾你驗腦好過 幫埋你老豆老母驗埋 生左個咁既白卡仔

放棄左

西甲只買細波同細角

終於換走33條柒頭

關你撚事咩傻仔 得你個On9仔係到嘈
又唔見其他人係咁？
嘈都搵第二個啦 我驚你瀨屎上身

講左咁撚耐又老豆又乜乜77
原來係假派

快大

白禮中眉

入未？

快啦喂

半一好似讓得太小